免費出售梅斯達菲

受夠啦

你都一齊收皮啦屙尿射波

阿狗比返錢求人要就差唔多

搭埋幾件送出去啦

快d走啦垃圾mustafi

去指揮交通啦 屌佢老母咁鐘意舉手

免費叫送...出售係要俾錢嘅，不如你貼埋錢啦，應該吸引力大d

加多隻伊禾比

Trade 山狗ok?

送都唔要

鍾斯啦！

49000整傷我地holding

deal

華倫西亞拎返走OK?
我地唔要啦

佢果陣都係比Otamendi carry

偽英人Dier 換ok??

屌你個嘴 ，西甲最佳中堅

免費仲算唔算出售？